有皮膚問題嘅巴絲入

過來人之談 跟我做起碼好七八成

Do’s

常換床單被鋪枕頭袋，三四日就好換。
買除塵蟎機，瞓之前用，呢樣好重要！
我哋好多人都對塵蟎敏感，瞓覺唔會咁痕。
日頭要比陽光曬入房，天然去塵消毒。

最好着全棉，唔好着牛仔褲，緊身內衣
好緊身嘅衫褲⋯⋯羊衣尼龍唔洗諗！

瘋狂保濕，隻手一得閑就搽cream。
記住係cream唔係lotion，cream先可以鎖水。
我個人推介CerVe，冬天用就啱哂。
乾得滯要用油，油係非常好嘅保濕產品。
推薦topicrem嘅emollient oil，專for濕疹，
一啲都唔笠，唔會生粒粒。

木瓜膏都有效用，推薦grandpawpaw
冇出名嗰隻咁笠但同樣好滋潤，天然香味
保濕真係好重要，會加速傷口癒合，去印。
就算出街都要喺廁所全身保濕啊！

做運動，但唔好喺劇烈陽光下做，
一焗汗就會痕到仆街！
最好早晨嘅時候去囇一曬，比皮膚吸收維他命。
情緒都好重要，成日唔開心係會令皮膚差。
早訓，增強免疫力，令皮膚冇咁脆弱同敏感。

唔好覺得類固醇係毒品，少量用其實幫到好多。
情況嚴重的話，首先去睇西醫，叫佢開類固醇。
一開始一日一粒，好快會好轉，
之後減少至一日半粒。
咁小劑量，副作用都會少啲。
副作用係指會肥，骨質疏鬆，生暗瘡等等。
而呢啲副作用係要長久時間食用先會明顯。
等你情況穩定左，情緒都會穩定，
咁皮膚狀態會冇咁差。
然後你好慢慢戒甩佢，去睇中醫。
好多黃綠醫生，唔好食藥粉要煲藥。
我介紹深水埗呂偉佳中醫，係骨科但都睇皮膚。
真正有用，慢性病起碼要飲半年以上。

Skincare products 唔使多，
洗臉乳，爽膚水，cream for face 已經夠。
有暗瘡真係唔好吱，你手指好多菌，會散播。
唔好理佢連去印同殺菌產品都唔好用。
你皮膚會自己好，何況我用過咁多，
都唔見真係有明顯效用，會令你更加紅同乾。
偶爾要去針清，對我來講真係有用。
個人推薦日本嘅ad+，孕婦濕疹過敏乜撚皮膚都用得。

食清淡D，鹽同辣都會影響皮膚。
最好食素，效果會好明顯，因為肉有好多毒素。
海鮮真係唔好食，好多刺激物。
食菜同飲水好緊要，排便唔好皮膚唔會好。

好痕嘅時候用無比膏，超痕嘅時候用強力無比膏。
好work，簡直恩物。

勤力剪指甲，非常重要！！

冬天都要要查防曬唔好懶。

沖涼用cream（搽個啲）沖就得。

Omega3對炎症有效，歡迎每日一粒。

Don’t

乜撚嘢死海鹽，完全冇撚用好刺激。

我有一段好長嘅時間飲亞麻籽油，無用。

唔好R啊屌你，真係要忍！！！

唔使帶手套瞓覺，冇撚用你都係會除。

沖涼唔好沖咁耐，唔好浸浴，唔好用太熱嘅水。

唔好食咁多甜野，味精。

唔建議用卸妝油，用卸妝乳就得。

唔好成日轉skincare Products！
貪新鮮買呢樣買果樣，敏感性皮膚受唔到。
最好用同一條line嘅產品，成份相似皮膚穩定啲。
市面上好多話自己天然嘅產品唔好盡信。
自己睇成份上網Google，好多致敏成份。
洗手液洗髮露護髮素，通通會掂到嘅都要慎選。

類固醇藥膏係有效嘅，不過會令皮膚變薄同生毛。
所以瘋狂保濕先係明智之選。

跟晒我做仲唔好嘅話，我切。

我枕頭要日日換袋
幾個後備
唔係既話生勁多頭瘡

頭皮問題？去salon定期做深層清潔。
或者你嘅頭髮產品唔啱你。

真心希望幫到大家

屋企裝修問題 太陽曬唔到床

個鼻成日都紅紅地 唔知咩事⋯

買塵蟎機啦咁，人手殺菌！

你個名
有無脱皮？

依家啲天氣搞到塊面甩皮又乾，點樣算好

留名

same
鼻翼2邊 同 鼻頭 成日都紅
有咩解決方法

用我推薦嘅ad+
有啲貴但work

每日都可用玉之輿嘅豆腐mask，好潤溫和
敷完一定要查cream

咩事紅先？敏感？
有無脱皮

死海鹽真心冇用 越用越差

浸左一段長時間 只係超那又乾
成袋仲係道啊屌你
有少少懷疑係個deadsea舖頭嘅銷售手法

我啲皮膚都係好差 沖完熱水會痕 訓覺個時個身會俾野咬 空氣差啲既地方 就會成身痕 唔用得新床單 一用就會過敏

你要吃中藥調理身體
咬你嗰啲就係塵蟎
跟足我上面嘅做法，會好好多
新床單你有冇洗一洗先用
你有錢嘅話就移民啦，真心架

那有錢

唔好懶啊⋯⋯我之前同你一樣
而家好左好多，係可以好架

可唔可以留tg講⋯比圖你診斷下

有冇巴絲打知道點醫凹凸洞
好影響自信

要去美容院搞

@yoursisterr

揾左